立即同班藍絲講 「你一開始就話自己係環球時報記者 咪唔會畀人打」

環球時報記者咪直接話係環球時報記者囉
又講英文扮遊客 扭扭擰擰 好難怪人打柒你

重有 公安單嘢要煲大佢 唔係之前有公安 環球時報記者會畀人打?

去得果啲地方就預左比人打架啦

岩一定要清走班黑警,
唔理我地前線勇武 會被煽動衝動又輸一獲

喺外國/大陸 佢一早死撚咗啦

佢其實違反左入境條例喔
逾期逗留，仲要以旅客身分

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場